東區法院門口重狗

有冇人知咩事

pish

推

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放。控方表明會盡快再拘捕該5人。目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣到場。如果數名被告重新逮捕，警方有權拘留48小時。

[突發]東區裁判法院要人！！！救5位手足！！

放左即刻拉返
如果次次都打錯字咪無限48？

咁撚賤格？